到底我地汽油彈有冇TK自己友

好奇一問

夢到有TK, 但附近其他人幫手救熄返

老實講，發夢見到好多手無咩力又要掟既人。。
希望你地返去練習下先
另外仲要有d後排超遠距離攻擊。。

有D天橋上面就唔好扔了 太高難度好易tk的

天橋仲要係後面條行車線